[支持醫護罷工] 討論下幾時會將五大訴求放入罷工嘅訴求

罷工既叫價一定要高

唔係次次罷工都咁成功
今次我哋用罷工爭取封關
我怕以後露咗底牌 未必用到罷工爭取五大訴求

究竟幾時先係為爭取五大訴求而罷工嘅良機呢

我發現冇人推

組織工會
有冇傳媒及出版嘅朋友？

［港共不封關，全港冚家剷］
香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝